點解唔比人用emoji?

LIHKG 討論區正式成立 🎊 新世代，新平台，新開始

3年前牙斬斬咁話自己支援emoji😂
而家粒聲唔出偷偷自打嘴巴當自己冇講過🙈
title同username都唔比人用emoji係咩意思先🙄

樓下肉便器

=.=" 吓

咪jer啦😒😒😒

why?🧐